徐時論 警察大勝？ 上訴庭判警察可以不用手令就可查市民的手機？ 香港市民私隱不保？ 居美自私中國大媽美國

徐時論
警察大勝？
上訴庭判警察可以不用手令就可查市民的手機？
香港市民私隱不保？
居美自私中國大媽美國掃口罩運中國反映出大小粉紅的齷齪心態

徐時論TsuisTalk
93.1K subscribers

***********************************************
【參考資料】

無手令查被捕者手機 警方上訴得直惟須有特定條件 不可強迫交出解鎖密碼

上訴庭就無手令查手機列條件 大狀：實際上警方輸了 人權組織：過於寬闊警易濫權

自私大媽超市掃3M口罩寄回強國 「掃蕩光了一點沒給美國人剩」

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com